# Translation of Plugins - Product Feed PRO for WooCommerce - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Product Feed PRO for WooCommerce - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-03-03 13:08:15+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Product Feed PRO for WooCommerce - Stable (latest release)\n"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:309
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:309
msgid "Remove the free shipping zone from feed (Google Shopping / Facebook only)"
msgstr "从源中删除免运费区（仅限谷歌购物/Facebook）"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:134
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:110
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:134
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:110
msgid "WARNING: Your WP-Cron is disabled"
msgstr "警告： 您的 WP-Cron 已禁用"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:320
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:230
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:320
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:230
msgid "We have got you covered!"
msgstr "我么罩着你！"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:497
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:497
msgid "Refresh only when products changed"
msgstr "仅在产品更改时刷新"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:428
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:428
msgid "Only include lowest priced product variation(s)"
msgstr "仅包括价格最低的产品变体"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:589
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:354
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:705
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:262
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:589
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:354
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:705
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:262
msgid "How to use the Polylang feature"
msgstr "如何使用Polylang功能"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:98
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:546
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:120
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:309
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:660
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:216
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:98
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:546
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:120
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:309
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:660
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:216
msgid "Polylang support"
msgstr "Polylang支持"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:394
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:394
msgid "Content IDS variable products Facebook Pixel:"
msgstr "内容 IDS 可变产品 Facebook 像素："

#: trunk/woocommerce-sea.php:3023 woocommerce-sea.php:3023
msgid "Enter the MPN here."
msgstr "在此处输入 MPN。"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:327
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:327
msgid "Remove the local pickup shipping zone from feed (Google Shopping / Facebook only)"
msgstr "从源中删除本地取件运输区（仅谷歌购物/ Facebook）"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:291
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:291
msgid "Remove all other shipping classes when free shipping criteria are met (Google Shopping / Facebook only)"
msgstr "在符合免运费标准时删除其他送货类别（仅限谷歌购物/Facebook）"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:273
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:273
msgid "Add shipping costs for all countries to feed (Google Shopping / Facebook only)"
msgstr "添加到所有国家地区的运费（仅谷歌购物/ Facebook）"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:110
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:110
msgid "Remove products that did not have sales in the last days"
msgstr "删除过去几天没有销售的产品"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:251
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:48
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:251
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:48
msgid "Conversion & Google Analytics settings"
msgstr "转换 – 谷歌分析设置"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:100
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:545
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:121
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:308
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:659
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:215
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:100
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:545
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:121
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:308
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:659
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:215
msgid "Facebook pixel feature"
msgstr "Facebook 像素功能"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:412
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:412
msgid "Add Google Dynamic Remarketing Pixel:"
msgstr "添加谷歌动态再营销代码："

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:364
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:364
msgid "Add Facebook Pixel:"
msgstr "添加 Facebook 像素："

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:438
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:438
msgid "Change products per batch number (Enable only on advice of our support-team):"
msgstr "更改每个批号的产品（仅根据我们的支持团队的建议启用）："

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:87
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:87
msgid "Add extra fields to your product (edit) pages so you can add Brands, GTINs, Size, Color and many more fields to your product feeds.<br/><br/>This plugin, by default, only shows a limit amount of the extra fields in the configuration, product edit pages ond filter/rule drop-downs. We have done so for performance reasons and usability. You can however add missing extra fields by enabling them below. After enabling an extra field it shows on the product edit pages and the drop-downs during configuration so you can use them for your product feeds."
msgstr "在产品（编辑）页面上添加其他字段，以便您可以在商品源中添加品牌，GTIN，尺寸，颜色和更多字段。<br/><br/>默认情况下，此插件仅在配置，过滤器/规则下拉菜单中的产品编辑页面中显示有限数量的额外字段。我们这样做是出于性能原因和可用性。但是，您可以通过在下面启用它们来添加缺少的额外字段。启用额外的字段后，它会显示在产品编辑页面和配置期间的下拉列表中，以便您将其用于产品源。"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:345
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:345
msgid "Enable logging (Enable only on advice of our support-team):"
msgstr "启用日志（仅根据支持团队的建议启用）："

#: trunk/woocommerce-sea.php:4639 woocommerce-sea.php:4639
msgid "Latest Product Feed Pro Tutorials"
msgstr "最新产品源专业教程"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3134 woocommerce-sea.php:3134
msgid "Enter the product Pattern here."
msgstr "在此处输入产品模式。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3131 woocommerce-sea.php:3131
msgid "<br>Pattern"
msgstr "<br>模式"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3119 woocommerce-sea.php:3119
msgid "Enter the product Material here."
msgstr "在此处输入产品材料。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3116 woocommerce-sea.php:3116
msgid "<br>Material"
msgstr "<br>材料"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3098 woocommerce-sea.php:3098
msgid "Select the gender."
msgstr "选择您的性别."

#: trunk/woocommerce-sea.php:3083 woocommerce-sea.php:3083
msgid "Enter the product Size here."
msgstr "在此处输入产品尺寸。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3080 woocommerce-sea.php:3080
msgid "<br>Size"
msgstr "<br>大小"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3068 woocommerce-sea.php:3068
msgid "Enter the product Color here."
msgstr "在此处输入产品颜色。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3065 woocommerce-sea.php:3065
msgid "<br>Color"
msgstr "<br>颜色"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2567 woocommerce-sea.php:2567
msgid "Enter a pattern."
msgstr "输入模式。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2565 woocommerce-sea.php:2565
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2555 woocommerce-sea.php:2555
msgid "Enter a material."
msgstr "输入材料。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2553 woocommerce-sea.php:2553
msgid "Material"
msgstr "材料"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2542 trunk/woocommerce-sea.php:3105
#: woocommerce-sea.php:2542 woocommerce-sea.php:3105
msgid "unisex"
msgstr "保密"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2541 trunk/woocommerce-sea.php:3104
#: woocommerce-sea.php:2541 woocommerce-sea.php:3104
msgid "male"
msgstr "男"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2540 trunk/woocommerce-sea.php:3103
#: woocommerce-sea.php:2540 woocommerce-sea.php:3103
msgid "female"
msgstr "女"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2537 woocommerce-sea.php:2537
msgid "Select gender."
msgstr "选择性别."

#: trunk/woocommerce-sea.php:2535 trunk/woocommerce-sea.php:3095
#: woocommerce-sea.php:2535 woocommerce-sea.php:3095
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2525 woocommerce-sea.php:2525
msgid "Insert a size."
msgstr "插入大小。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2523 woocommerce-sea.php:2523
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2513 woocommerce-sea.php:2513
msgid "Insert a color."
msgstr "插入颜色。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2511 woocommerce-sea.php:2511
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:56
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:56
msgid "Becomes"
msgstr "成为"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:55
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:55
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:54
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:54
msgid "Product type"
msgstr "产品类型"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:214
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:214
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:82
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:82
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:64
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:64
msgid "IS"
msgstr "是"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:63
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:63
msgid "Then"
msgstr "然后"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:62
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:62
msgid "CS"
msgstr "CS"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:60
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:60
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:59
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:59
msgid "IF"
msgstr "如果"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:58
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:58
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:144
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:144
msgid "category"
msgstr "类别"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:143
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:143
msgid "Number of products"
msgstr "产品数量"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:143
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:143
msgid "Your category"
msgstr "您的类别"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:106
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:106
msgid "Google Analytics campaign content (utm_content)"
msgstr "谷歌分析广告系列内容（utm_content）"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:103
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:103
msgid "dynamically added Product ID"
msgstr "动态添加的产品 ID"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:102
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:102
msgid "Google Analytics campaign term (utm_term)"
msgstr "谷歌分析活动术语（utm_term）"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:98
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:98
msgid "Google Analytics campaign name (utm_campaign)"
msgstr "谷歌分析活动名称（utm_campaign）"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:94
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:94
msgid "Google Analytics campaign medium (utm_medium)"
msgstr "谷歌分析活动媒体（utm_medium）"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:90
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:90
msgid "Google Analytics campaign source (utm_source)"
msgstr "谷歌分析活动源（utm_source）"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:75
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:75
msgid "Enable Google Analytics tracking"
msgstr "启用 Google Analytics tracking"

#: trunk/pages/admin/woosea-statistics-feed.php:46
#: pages/admin/woosea-statistics-feed.php:46
msgid "Feed statistics"
msgstr "Feed 统计"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:131
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:131
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:61
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:130
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:61
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:130
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:129
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:129
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:461
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:461
msgid "Delimiter"
msgstr "分隔符"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:443
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:443
msgid "File format"
msgstr "文件格式"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:413
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:413
msgid "Only include default product variation"
msgstr "仅包括默认产品变体"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:398
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:398
msgid "Include all product variations"
msgstr "包括所有产品变体"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:296
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:296
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:282
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:282
msgid "Select a country"
msgstr "选择一个国家"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:272
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:272
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:118
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:118
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:675
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:675
msgid "Need assistance? Check out our"
msgstr "需要帮助？查看我们的"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:255
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:255
msgid "Use mother main image for variations"
msgstr "为变体使用主图像"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:234
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:234
msgid "Enable Aelia Currency Switcher support:"
msgstr "支持 Aelia 货币切换器："

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:215
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:215
msgid "Enable WPML support:"
msgstr "启用WPML支持："

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:196
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:196
msgid "Enable Product data manipulation feature:"
msgstr "启用产品数据操作功能："

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:178
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:178
msgid "Add GTIN, MPN, UPC, EAN, Product condition, Optimised title, Installment, Unit measure and Brand attributes to your store:"
msgstr "Add GTIN, MPN, UPC, EAN, Product condition, Optimised title, Installment, Unit measure and Brand attributes to your store:"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:160
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:160
msgid "Exclude TAX from structured data prices"
msgstr "Exclude TAX from structured data prices"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:142
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:178
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:196
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:215
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:234
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:364
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:438
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:142
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:178
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:196
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:215
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:234
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:364
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:438
msgid "Read more about this"
msgstr "更多信息"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:142
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:142
msgid "This option will fix WooCommerce's (JSON-LD) structured data bug and add extra structured data elements to your pages."
msgstr "此选项将修复 WooCommerce 的 （JSON-LD） 结构化数据错误，并在您的页面中添加额外的结构化数据元素。"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:141
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:141
msgid "Increase the number of products that will be approved in Google's Merchant Center:"
msgstr "增加将在 Google 商城中心批准的产品数量："

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:133
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:133
msgid "Off / On"
msgstr "开/关"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:133
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:133
msgid "Plugin setting"
msgstr "插件设置"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:86
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:86
msgid "Attribute settings"
msgstr "属性设置"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:83
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:123
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:83
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:123
msgid "Plugin systems check"
msgstr "插件系统检查"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:76
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:80
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:122
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:76
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:80
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:122
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:588
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:353
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:704
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:261
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:588
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:353
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:704
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:261
msgid "Help, my feed has no or too few products!"
msgstr "求助，我的源中有没有商品或很少产品！"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:587
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:352
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:703
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:260
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:587
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:352
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:703
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:260
msgid "Help, my feed is stuck!"
msgstr "求助，我的Feed卡住了！"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:586
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:351
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:702
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:259
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:586
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:351
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:702
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:259
msgid "Enable Aelia currency switcher support"
msgstr "支持 Aelia 货币切换器"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:585
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:350
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:701
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:258
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:585
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:350
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:701
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:258
msgid "Enable WPML support"
msgstr "启用WPML支持"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:584
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:349
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:700
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:257
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:584
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:349
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:700
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:257
msgid "WooCommerce structured data markup bug"
msgstr "WooCommerce 结构化数据标记错误"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:583
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:348
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:699
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:256
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:583
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:348
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:699
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:256
msgid "Adding GTIN, Brand, MPN and more"
msgstr "添加 GTIN、品牌、MPN 等"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:582
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:347
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:698
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:255
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:582
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:347
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:698
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:255
msgid "How to set rules for your product feed"
msgstr "如何为产品源设置规则"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:581
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:346
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:697
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:254
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:581
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:346
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:697
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:254
msgid "How to create filters for your product feed"
msgstr "如何为您的产品源创建筛选器"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:579
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:342
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:693
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:252
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:579
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:342
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:693
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:252
msgid "Create a Google Shopping feed"
msgstr "创建谷歌购物源"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:574
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:337
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:688
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:247
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:574
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:337
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:688
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:247
msgid "Our latest tutorials"
msgstr "我们的最新教程"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:567
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:330
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:681
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:240
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:567
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:330
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:681
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:240
msgid "and we will make sure your product feeds will be up-and-running within no-time."
msgstr "我们将确保您的产品订阅源在任何时间内都能正常运行。"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:567
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:330
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:681
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:240
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:567
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:330
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:681
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:240
msgid "our Wordpress forum"
msgstr "我们的 WordPress 论坛"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:567
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:330
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:681
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:240
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:567
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:330
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:681
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:240
msgid "Or just reach out to us at"
msgstr "或联系我们"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:565
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:328
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:679
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:238
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:565
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:328
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:679
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:238
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:564
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:327
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:678
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:237
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:564
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:327
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:678
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:237
msgid "YouTube tutorials"
msgstr "Youtube 教程"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:563
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:326
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:677
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:236
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:563
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:326
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:677
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:236
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:561
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:324
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:234
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:561
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:324
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:234
msgid "Need assistance? Check out our:"
msgstr "需要帮助？查看我们的："

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:557
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:671
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:557
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:671
msgid "We’ve got you covered!"
msgstr "我么罩着你！"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:549
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:312
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:663
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:219
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:549
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:312
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:663
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:219
msgid "Upgrade to Elite here!"
msgstr "在这里升级到精英版!"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:543
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:306
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:657
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:213
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:543
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:306
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:657
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:213
msgid "WPML support"
msgstr "WPML 支持"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:542
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:305
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:656
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:212
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:542
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:305
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:656
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:212
msgid "Exclude individual products from your feeds"
msgstr "从源中排除单个产品"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:541
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:304
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:655
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:211
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:541
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:304
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:655
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:211
msgid "Add GTIN, brand and more fields to your store"
msgstr "为您的商店添加 GTIN、品牌和更多字段"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:540
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:303
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:654
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:210
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:540
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:303
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:654
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:210
msgid "More products approved by Google"
msgstr "更多经谷歌批准的产品"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:539
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:302
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:653
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:209
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:539
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:302
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:653
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:209
msgid "Priority support: get your feeds live faster"
msgstr "优先支持：让您产品源更快上线"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:537
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:300
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:651
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:207
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:537
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:300
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:651
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:207
msgid "Enjoy all priviliges of our Elite features and priority support and upgrade to the Elite version of our plugin now!"
msgstr "升级到精英版，享受精英版功能和优先支持特权！"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:533
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:296
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:647
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:203
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:533
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:296
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:647
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:203
msgid "Why upgrade to Elite?"
msgstr "为什么要升级到精英？"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:286
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:286
msgid "how to set up your very first Google Shopping product feed"
msgstr "如何设置您的第一个谷歌购物产品Feed"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:286
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:286
msgid "please create one first</a> or read our tutorial on"
msgstr "请先创建一个</a>或阅读我们的教程"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:286
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:286
msgid "You didn't configured a product feed yet"
msgstr "您尚未配置产品源"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:259
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:259
msgid "Feed URL"
msgstr "产品源 URL"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:250
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:47
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:250
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:47
msgid "Feed filters and rules"
msgstr "产品源过滤器和规则"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:43
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:580
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:246
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:344
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:695
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:253
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:43
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:580
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:246
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:344
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:695
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:253
msgid "Product data manipulation"
msgstr "产品数据操作"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:239
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:131
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:239
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:131
msgid "Category mapping"
msgstr "类别映射"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:235
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:113
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:235
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:113
msgid "Field mapping"
msgstr "字段映射"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:233
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:233
msgid "Attribute selection"
msgstr "属性选择"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:107
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:230
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:107
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:230
msgid "General feed settings"
msgstr "常规源设置"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:229
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:229
msgid "Change settings"
msgstr "更改设置"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:152
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:152
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:478
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:151
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:478
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:151
msgid "Refresh interval"
msgstr "刷新间隔"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:150
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:150
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:149
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:149
msgid "Project name and channel"
msgstr "项目名称和渠道"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:148
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:148
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:101
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:122
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:101
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:122
msgid "Elite version of our plugin</a></strong> to get all these features."
msgstr "精英版</a></strong>来获得这些功能。"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:101
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:122
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:101
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:122
msgid "Upgrade to the"
msgstr "升级到"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:544
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:119
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:307
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:658
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:214
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:544
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:119
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:307
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:658
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:214
msgid "Aelia currency switcher support"
msgstr "支持 Aelia 货币切换器"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:97
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:118
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:97
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:118
msgid "WPML support - including their currency switcher"
msgstr "WPML 支持 - 包括他们的货币切换器"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:96
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:117
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:96
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:117
msgid "Advanced product data manipulation"
msgstr "高级产品数据操作"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:95
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:116
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:95
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:116
msgid "Enhanched structured data on your product pages: more products approved in your Google Merchant Center"
msgstr "在您的产品页面上收集结构化数据：在您的 Google 商城中心批准更多产品"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:94
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:95
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:96
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:97
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:98
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:100
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:115
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:116
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:117
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:118
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:119
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:120
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:121
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:94
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:95
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:96
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:97
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:98
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:100
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:115
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:116
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:117
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:118
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:119
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:120
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:121
msgid "Read more"
msgstr "查看更多"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:94
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:115
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:94
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:115
msgid "GTIN, Brand, MPN, EAN, Condition and more fields for your product feeds"
msgstr "GTIN、品牌、MPN、EAN、条件以及产品源的更多字段"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:93
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:114
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:93
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:114
msgid "Priority support - we will help you to get your product feed(s) up-and-running;"
msgstr "优先支持 - 我们将帮助您获得产品反馈并正常运行;"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:92
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:113
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:92
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:113
msgid "Would you like to get more out of your product feeds? Upgrade to the Elite version of the plugin and you will get:"
msgstr "您想从产品源中获得更多吗？升级到插件的精英版，你会得到："

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:87
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:87
msgid "Thank you for taking the time to help us find bugs in our plugin. It is greatly appreciated by us and your feedback will help all current and future users of this plugin. Could you please copy / paste the debug URL in the box below and send it to <a href=\"mailto:support@adtribes.io\">support@adtribes.io</a> so we can analyse how your feed projects are configured and discover potential problems."
msgstr "感谢您花时间帮助我们在我们的插件中查找错误。非常感谢我们，您的反馈将帮助这个插件的所有当前和未来的用户。您能否在下面的框中复制/粘贴调试 URL 并将其发送到 <a href=\"mailto:support@adtribes.io\">support@adtribes.io</a> 以便我们分析您的源项目是如何配置的并发现潜在的问题。"

#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:84
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:84
msgid "Debugging mode"
msgstr "调试模式"

#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:6
#: trunk/pages/admin/woosea-statistics-feed.php:6
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:10
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:37
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:6
#: trunk/pages/admin/woosea-manage-settings.php:68
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:6
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:6
#: trunk/pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:6
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-9.php:6
#: pages/admin/woosea-statistics-feed.php:6
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-0.php:10
#: pages/admin/woosea-manage-feed.php:37
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-4.php:6
#: pages/admin/woosea-manage-settings.php:68
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-5.php:6
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-7.php:6
#: pages/admin/woosea-generate-feed-step-1.php:6
msgid "If you like our <strong>WooCommerce Product Feed PRO</strong> plugin please leave us a <a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/woo-product-feed-pro/reviews?rate=5#new-post\" target=\"_blank\" class=\"woo-product-feed-pro-ratingRequest\">&#9733;&#9733;&#9733;&#9733;&#9733;</a> rating. Thanks in advance!"
msgstr "如果你喜欢我们的 WooCommerce <strong>产品饲料 PRO</strong> 插件， 请给我们留下一 <a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/woo-product-feed-pro/reviews?rate=5#new-post\" target=\"_blank\" class=\"woo-product-feed-pro-ratingRequest\">个★★★★★</a> 评级。提前谢谢！"

#: trunk/woocommerce-sea.php:4700 woocommerce-sea.php:4700
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: trunk/woocommerce-sea.php:4692 woocommerce-sea.php:4692
msgid "No item"
msgstr "没有项目"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3489 woocommerce-sea.php:3489
msgid "&nbsp;Exclude from feeds"
msgstr "从源中排除"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3475 woocommerce-sea.php:3475
msgid "<br>Custom field 4"
msgstr "<br>自定义字段 4"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3460 woocommerce-sea.php:3460
msgid "<br>Custom field 3"
msgstr "<br>自定义字段 3"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3445 woocommerce-sea.php:3445
msgid "<br>Custom field 2"
msgstr "<br>自定义字段 2"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3430 woocommerce-sea.php:3430
msgid "<br>Custom field 1"
msgstr "<br>自定义字段 1"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3415 woocommerce-sea.php:3415
msgid "<br>Custom field 0"
msgstr "<br>自定义字段 0"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3403 woocommerce-sea.php:3403
msgid "Enter your promotion ID"
msgstr "输入您的促销 ID"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3400 woocommerce-sea.php:3400
msgid "<br>Is promotion"
msgstr "<br>促销"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3375 woocommerce-sea.php:3375
msgid "Select the maximum energy efficiency class."
msgstr "选择最大能效等级。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3347 woocommerce-sea.php:3347
msgid "Select the minimum energy efficiency class."
msgstr "选择最低能效等级。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3319 woocommerce-sea.php:3319
msgid "Select the energy efficiency class."
msgstr "选择能源效率类别。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3284 woocommerce-sea.php:3284
msgid "Enter the multipack amount here."
msgstr "在此处输入多包金额。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3281 woocommerce-sea.php:3281
msgid "<br>Multipack"
msgstr "<br>多包"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3269 woocommerce-sea.php:3269
msgid "Enter the cost of good sold."
msgstr "输入销售成本。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3266 woocommerce-sea.php:3266
msgid "<br>Cost of good sold"
msgstr "<br>销售成本"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3243 woocommerce-sea.php:3243
msgid "Product age group"
msgstr "产品年龄组"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3209 woocommerce-sea.php:3209
msgid "Enter the installment amount here."
msgstr "在此处输入分期付款金额。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3206 woocommerce-sea.php:3206
msgid "<br>Installment amount"
msgstr "<br>安装金额"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3194 woocommerce-sea.php:3194
msgid "Enter the number of montly installments for the buyer here."
msgstr "在此输入购买者的每月分期付款金额。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3191 woocommerce-sea.php:3191
msgid "<br>Installment months"
msgstr "<br>安装月份"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3179 woocommerce-sea.php:3179
msgid "Enter a optimized product title here."
msgstr "请在此处输入优化的产品标题。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3176 woocommerce-sea.php:3176
msgid "<br>Optimized title"
msgstr "<br>优化标题"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3164 woocommerce-sea.php:3164
msgid "Enter the product Unit pricing base measure here."
msgstr "请在此处输入产品单位定价基础度量值。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3161 woocommerce-sea.php:3161
msgid "<br>Unit pricing base measure"
msgstr "<br>单位定价基础衡量标准"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3149 woocommerce-sea.php:3149
msgid "Enter the product Unit pricing measure here."
msgstr "在此处输入产品单位定价度量值。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3146 woocommerce-sea.php:3146
msgid "<br>Unit pricing measure"
msgstr "<br>单位定价计量"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3053 woocommerce-sea.php:3053
msgid "Enter the product EAN here."
msgstr "在此处输入产品 EAN。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3050 woocommerce-sea.php:3050
msgid "<br>EAN"
msgstr "<br>EAN"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3035 woocommerce-sea.php:3035
msgid "<br>UPC"
msgstr "<br>UPC"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3038 woocommerce-sea.php:3038
msgid "Enter the product UPC here."
msgstr "请在此处输入产品 UPC。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3020 woocommerce-sea.php:3020
msgid "<br>MPN"
msgstr "<br>MPN"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3008 woocommerce-sea.php:3008
msgid "Enter the product GTIN here."
msgstr "在此处输入产品GTIN。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:3005 woocommerce-sea.php:3005
msgid "<br>GTIN"
msgstr "<br>GTIN"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2990 woocommerce-sea.php:2990
msgid "<br>Brand"
msgstr "<br>品牌"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2834 trunk/woocommerce-sea.php:3492
#: woocommerce-sea.php:2834 woocommerce-sea.php:3492
msgid "Check this box if you want this product to be excluded from product feeds."
msgstr "如果您希望从产品源中排除此产品，请选中此框。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2832 woocommerce-sea.php:2832
msgid "Exclude from feeds"
msgstr "从源中排除"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2823 trunk/woocommerce-sea.php:3478
#: woocommerce-sea.php:2823 woocommerce-sea.php:3478
msgid "Enter your custom field 4"
msgstr "输入自定义字段 4"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2821 woocommerce-sea.php:2821
msgid "Custom field 4"
msgstr "自定义字段 4"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2811 trunk/woocommerce-sea.php:3463
#: woocommerce-sea.php:2811 woocommerce-sea.php:3463
msgid "Enter your custom field 3"
msgstr "输入自定义字段 3"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2809 woocommerce-sea.php:2809
msgid "Custom field 3"
msgstr "自定义字段 3"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2799 trunk/woocommerce-sea.php:3448
#: woocommerce-sea.php:2799 woocommerce-sea.php:3448
msgid "Enter your custom field 2"
msgstr "输入自定义字段 2"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2797 woocommerce-sea.php:2797
msgid "Custom field 2"
msgstr "自定义字段 2"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2787 trunk/woocommerce-sea.php:3433
#: woocommerce-sea.php:2787 woocommerce-sea.php:3433
msgid "Enter your custom field 1"
msgstr "输入自定义字段 1"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2785 woocommerce-sea.php:2785
msgid "Custom field 1"
msgstr "自定义字段1"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2775 trunk/woocommerce-sea.php:3418
#: woocommerce-sea.php:2775 woocommerce-sea.php:3418
msgid "Enter your custom field 0"
msgstr "输入自定义字段 0"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2773 woocommerce-sea.php:2773
msgid "Custom field 0"
msgstr "自定义字段 0"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2763 woocommerce-sea.php:2763
msgid "Enter your promotion ID."
msgstr "输入您的促销 ID。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2761 woocommerce-sea.php:2761
msgid "Is promotion"
msgstr "促销"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2738 woocommerce-sea.php:2738
msgid "Select the maximum product energy efficiency class."
msgstr "选择最大产品能效等级。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2736 trunk/woocommerce-sea.php:3372
#: woocommerce-sea.php:2736 woocommerce-sea.php:3372
msgid "Maximum energy efficiency class"
msgstr "最大能效等级"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2713 woocommerce-sea.php:2713
msgid "Select the minimum product energy efficiency class."
msgstr "选择最低产品能效类别。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2711 trunk/woocommerce-sea.php:3344
#: woocommerce-sea.php:2711 woocommerce-sea.php:3344
msgid "Minimum energy efficiency class"
msgstr "最低能效等级"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2700 trunk/woocommerce-sea.php:2725
#: trunk/woocommerce-sea.php:2750 trunk/woocommerce-sea.php:3333
#: trunk/woocommerce-sea.php:3361 trunk/woocommerce-sea.php:3389
#: woocommerce-sea.php:2700 woocommerce-sea.php:2725 woocommerce-sea.php:2750
#: woocommerce-sea.php:3333 woocommerce-sea.php:3361 woocommerce-sea.php:3389
msgid "G"
msgstr "G"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2699 trunk/woocommerce-sea.php:2724
#: trunk/woocommerce-sea.php:2749 trunk/woocommerce-sea.php:3332
#: trunk/woocommerce-sea.php:3360 trunk/woocommerce-sea.php:3388
#: woocommerce-sea.php:2699 woocommerce-sea.php:2724 woocommerce-sea.php:2749
#: woocommerce-sea.php:3332 woocommerce-sea.php:3360 woocommerce-sea.php:3388
msgid "F"
msgstr "F"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2698 trunk/woocommerce-sea.php:2723
#: trunk/woocommerce-sea.php:2748 trunk/woocommerce-sea.php:3331
#: trunk/woocommerce-sea.php:3359 trunk/woocommerce-sea.php:3387
#: woocommerce-sea.php:2698 woocommerce-sea.php:2723 woocommerce-sea.php:2748
#: woocommerce-sea.php:3331 woocommerce-sea.php:3359 woocommerce-sea.php:3387
msgid "E"
msgstr "E"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2697 trunk/woocommerce-sea.php:2722
#: trunk/woocommerce-sea.php:2747 trunk/woocommerce-sea.php:3330
#: trunk/woocommerce-sea.php:3358 trunk/woocommerce-sea.php:3386
#: woocommerce-sea.php:2697 woocommerce-sea.php:2722 woocommerce-sea.php:2747
#: woocommerce-sea.php:3330 woocommerce-sea.php:3358 woocommerce-sea.php:3386
msgid "D"
msgstr "D"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2696 trunk/woocommerce-sea.php:2721
#: trunk/woocommerce-sea.php:2746 trunk/woocommerce-sea.php:3329
#: trunk/woocommerce-sea.php:3357 trunk/woocommerce-sea.php:3385
#: woocommerce-sea.php:2696 woocommerce-sea.php:2721 woocommerce-sea.php:2746
#: woocommerce-sea.php:3329 woocommerce-sea.php:3357 woocommerce-sea.php:3385
msgid "C"
msgstr "C"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2695 trunk/woocommerce-sea.php:2720
#: trunk/woocommerce-sea.php:2745 trunk/woocommerce-sea.php:3328
#: trunk/woocommerce-sea.php:3356 trunk/woocommerce-sea.php:3384
#: woocommerce-sea.php:2695 woocommerce-sea.php:2720 woocommerce-sea.php:2745
#: woocommerce-sea.php:3328 woocommerce-sea.php:3356 woocommerce-sea.php:3384
msgid "B"
msgstr "B"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2694 trunk/woocommerce-sea.php:2719
#: trunk/woocommerce-sea.php:2744 trunk/woocommerce-sea.php:3327
#: trunk/woocommerce-sea.php:3355 trunk/woocommerce-sea.php:3383
#: woocommerce-sea.php:2694 woocommerce-sea.php:2719 woocommerce-sea.php:2744
#: woocommerce-sea.php:3327 woocommerce-sea.php:3355 woocommerce-sea.php:3383
msgid "A"
msgstr "A"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2693 trunk/woocommerce-sea.php:2718
#: trunk/woocommerce-sea.php:2743 trunk/woocommerce-sea.php:3326
#: trunk/woocommerce-sea.php:3354 trunk/woocommerce-sea.php:3382
#: woocommerce-sea.php:2693 woocommerce-sea.php:2718 woocommerce-sea.php:2743
#: woocommerce-sea.php:3326 woocommerce-sea.php:3354 woocommerce-sea.php:3382
msgid "A+"
msgstr "A+"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2692 trunk/woocommerce-sea.php:2717
#: trunk/woocommerce-sea.php:2742 trunk/woocommerce-sea.php:3325
#: trunk/woocommerce-sea.php:3353 trunk/woocommerce-sea.php:3381
#: woocommerce-sea.php:2692 woocommerce-sea.php:2717 woocommerce-sea.php:2742
#: woocommerce-sea.php:3325 woocommerce-sea.php:3353 woocommerce-sea.php:3381
msgid "A++"
msgstr "A"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2691 trunk/woocommerce-sea.php:2716
#: trunk/woocommerce-sea.php:2741 trunk/woocommerce-sea.php:3324
#: trunk/woocommerce-sea.php:3352 trunk/woocommerce-sea.php:3380
#: woocommerce-sea.php:2691 woocommerce-sea.php:2716 woocommerce-sea.php:2741
#: woocommerce-sea.php:3324 woocommerce-sea.php:3352 woocommerce-sea.php:3380
msgid "A+++"
msgstr "A+"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2688 woocommerce-sea.php:2688
msgid "Select the product energy efficiency class."
msgstr "选择产品能效等级。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2686 trunk/woocommerce-sea.php:3316
#: woocommerce-sea.php:2686 woocommerce-sea.php:3316
msgid "Energy efficiency class"
msgstr "能效等级"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2675 trunk/woocommerce-sea.php:3305
#: woocommerce-sea.php:2675 woocommerce-sea.php:3305
msgid "no"
msgstr "否"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2674 trunk/woocommerce-sea.php:3304
#: woocommerce-sea.php:2674 woocommerce-sea.php:3304
msgid "yes"
msgstr "是"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2671 trunk/woocommerce-sea.php:3299
#: woocommerce-sea.php:2671 woocommerce-sea.php:3299
msgid "Select the is bundle value."
msgstr "选择捆绑值。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2669 trunk/woocommerce-sea.php:3296
#: woocommerce-sea.php:2669 woocommerce-sea.php:3296
msgid "Is bundle"
msgstr "捆绑"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2659 woocommerce-sea.php:2659
msgid "Enter the multipack amount."
msgstr "输入多包金额。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2657 woocommerce-sea.php:2657
msgid "Multipack"
msgstr "多件装"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2647 woocommerce-sea.php:2647
msgid "Enter the cost of good you are selling."
msgstr "输入您的销售成本。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2645 woocommerce-sea.php:2645
msgid "Cost of goods sold"
msgstr "销售成本"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2635 woocommerce-sea.php:2635
msgid "Enter the amount the bbuyer has to pay per month."
msgstr "输入买方每月须支付的金额。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2633 woocommerce-sea.php:2633
msgid "Installment amount"
msgstr "安装费用"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2623 woocommerce-sea.php:2623
msgid "Enter the number of monthly installments the buyer has to pay."
msgstr "输入买方必须支付的每月分期付款金额。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2621 woocommerce-sea.php:2621
msgid "Installment months"
msgstr "安装月份"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2611 woocommerce-sea.php:2611
msgid "Enter an unit pricing base measure."
msgstr "输入单位定价基础量度。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2609 woocommerce-sea.php:2609
msgid "Unit pricing base measure"
msgstr "单位定价基础衡量标准"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2599 woocommerce-sea.php:2599
msgid "Enter an unit pricing measure."
msgstr "输入单位定价度量值。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2597 woocommerce-sea.php:2597
msgid "Unit pricing measure"
msgstr "单位定价措施"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2586 trunk/woocommerce-sea.php:3255
#: woocommerce-sea.php:2586 woocommerce-sea.php:3255
msgid "adult"
msgstr "成人"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2585 trunk/woocommerce-sea.php:3254
#: woocommerce-sea.php:2585 woocommerce-sea.php:3254
msgid "kids"
msgstr "孩子"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2584 trunk/woocommerce-sea.php:3253
#: woocommerce-sea.php:2584 woocommerce-sea.php:3253
msgid "toddler"
msgstr "幼儿"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2583 trunk/woocommerce-sea.php:3252
#: woocommerce-sea.php:2583 woocommerce-sea.php:3252
msgid "infant"
msgstr "婴儿"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2582 trunk/woocommerce-sea.php:3251
#: woocommerce-sea.php:2582 woocommerce-sea.php:3251
msgid "newborn"
msgstr "新生儿"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2579 trunk/woocommerce-sea.php:3246
#: woocommerce-sea.php:2579 woocommerce-sea.php:3246
msgid "Select the product age group."
msgstr "选择产品年龄组。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2577 woocommerce-sea.php:2577
msgid "Age group"
msgstr "年龄组"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2500 trunk/woocommerce-sea.php:3232
#: woocommerce-sea.php:2500 woocommerce-sea.php:3232
msgid "damaged"
msgstr "损坏"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2499 trunk/woocommerce-sea.php:3231
#: woocommerce-sea.php:2499 woocommerce-sea.php:3231
msgid "used"
msgstr "已使用"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2498 trunk/woocommerce-sea.php:3230
#: woocommerce-sea.php:2498 woocommerce-sea.php:3230
msgid "refurbished"
msgstr "翻新"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2497 trunk/woocommerce-sea.php:3229
#: woocommerce-sea.php:2497 woocommerce-sea.php:3229
msgid "new"
msgstr "新建"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2494 trunk/woocommerce-sea.php:3224
#: woocommerce-sea.php:2494 woocommerce-sea.php:3224
msgid "Select the product condition."
msgstr "选择产品条件。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2492 trunk/woocommerce-sea.php:3221
#: woocommerce-sea.php:2492 woocommerce-sea.php:3221
msgid "Product condition"
msgstr "产品状况"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2482 woocommerce-sea.php:2482
msgid "Enter a optimized product title."
msgstr "输入优化的产品标题。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2480 woocommerce-sea.php:2480
msgid "Optimized title"
msgstr "优化标题"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2470 woocommerce-sea.php:2470
msgid "Enter the International Article Number (EAN) here."
msgstr "请在此处输入国际文章编号 （EAN）。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2468 woocommerce-sea.php:2468
msgid "EAN"
msgstr "EAN"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2458 woocommerce-sea.php:2458
msgid "Enter the Universal Product Code (UPC) here."
msgstr "在此处输入通用产品代码 （UPC）。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2456 woocommerce-sea.php:2456
msgid "UPC"
msgstr "UPC"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2446 woocommerce-sea.php:2446
msgid "Enter the manufacturer product number"
msgstr "输入制造商产品编号"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2444 woocommerce-sea.php:2444
msgid "MPN"
msgstr "MPN"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2434 woocommerce-sea.php:2434
msgid "Enter the product Global Trade Item Number (GTIN) here."
msgstr "在此处输入产品全球贸易项目编号 （GTIN）。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2432 woocommerce-sea.php:2432
msgid "GTIN"
msgstr "GTIN"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2419 trunk/woocommerce-sea.php:2993
#: woocommerce-sea.php:2419 woocommerce-sea.php:2993
msgid "Enter the product Brand here."
msgstr "请在此处输入产品品牌。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:2416 woocommerce-sea.php:2416
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: trunk/woocommerce-sea.php:876 woocommerce-sea.php:876
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:117
#: classes/class-admin-notifications.php:117
msgid "Manipulate your product data to improve the quality of your product feeds and online marketing campaigns. Manipulating your product data is an extremely powerfull feature. Check out an example we have created in our blog post: <b><u><a href=\"https://adtribes.io/feature-product-data-manipulation/\" target=\"_blank\">Manipulating product data</a></u></b>"
msgstr "操纵您的产品数据，以提高产品源和在线营销活动的质量。操作产品数据是一项极其强大的功能。查看我们在博客文章中创建的示例：操作 <b><u><a href=\"https://adtribes.io/feature-product-data-manipulation/\" target=\"_blank\">产品数据</a></u></b>"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:113
#: classes/class-admin-notifications.php:113
msgid "Add important attributes, such as Brand, GTIN, condition and many more to create a perfect Google Shopping feed or fix the WooCommerce structured data bug so less products get disapproved in Google's Merchant Center."
msgstr "添加重要的属性，如品牌，GTIN，条件等等，以创建一个完美的谷歌购物饲料或修复WooCommerce结构化数据错误，使更少的产品在谷歌的商家中心被否决。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:109
#: classes/class-admin-notifications.php:109
msgid "We are sorry but it seems you are running an old version of WooCommerce. This plugin requires WooCommerce version 3.0 at least. Please upgrade to the latest version of WooCommerce before creating a product feed."
msgstr "很抱歉， 但您似乎正在运行一个旧版本的 WooCommerce 。这个插件至少需要 WooCommerce 版本 3.0。在创建产品源之前，请升级到最新版本的 WooCommerce。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:105
#: classes/class-admin-notifications.php:105
msgid "We are sorry but it seems you have disabled your WP CRON. This plugin creates product feeds in batches and needs the WP CRON to be active for doing so. Please enable the WP CRON in your wp-config.php file and re-activate this plugin before creating a product feed."
msgstr "很抱歉， 但您似乎禁用了您的 WP CRON 。此插件分批创建产品源，需要 WP CRON 才能激活。请在 wp 配置中启用 WP CRON .php，并在创建产品源之前重新激活此插件。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:101
#: classes/class-admin-notifications.php:101
msgid "You are running an old PHP version. This plugin might not work or be really slow. Please upgrade to PHP version 7.0 or newer."
msgstr "您正在运行旧的 PHP 版本。这个插件可能不起作用或真的很慢。请升级到 PHP 版本 7.0 或更高版本。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:97
#: classes/class-admin-notifications.php:97
msgid "The graph shows the amount of products in this product feed, measured after every scheduled and/or manually triggered refresh."
msgstr "该图显示了此产品源中的产品数量，该数量是在每次安排的计划刷新和/或手动触发的刷新之后测得的。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:93
#: classes/class-admin-notifications.php:93
msgid "You cannot create product feeds yet, please install WooCommerce first."
msgstr "您还不能创建产品源，请先安装 WooCommerce。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:89
#: classes/class-admin-notifications.php:89
msgid "Manage your projects, such as the mappings and filter rules, below. Hit the refresh icon for the project to run with its new settings or just to refresh the product feed. When a project is being processed it is not possible to make changes to its configuration."
msgstr "管理下面的项目，如映射和筛选规则。点击项目的新设置或只是为了刷新产品源的刷新图标。处理项目时，无法更改其配置。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:85
#: classes/class-admin-notifications.php:85
msgid "For the selected channel the attributes shown below are mandatory, please map them to your product attributes. We've already pre-filled a lot of mappings so all you have to do is check those and map the ones that are left blank or add new ones by hitting the 'Add field mapping' button.<br/><br/>[<strong><i><a href=\"https://adtribes.io/how-to-use-static-values-and-create-fake-content-for-your-product-feed/\" target=\"_blank\">Learn how to use static values</a></i></strong>]"
msgstr "对于所选通道，下面显示的属性是必填项，请将它们映射到您的产品属性。我们已经预先填充了很多映射，因此您只需检查这些映射，然后通过点击\"添加字段映射\"按钮映射留空映射或添加新映射。<br/><br/>[<strong><i><a href=\"https://adtribes.io/how-to-use-static-values-and-create-fake-content-for-your-product-feed/\" target=\"_blank\">了解如何使用静态值</a></i></strong>]"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:81
#: classes/class-admin-notifications.php:81
msgid "Your product feed is now being created, please be patient. Your feed details will be displayed when generation of the product feed has been finished."
msgstr "系统正在创建产品源，请耐心等待，生成完成后，将在这里显示产品源的详细信息。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:77
#: classes/class-admin-notifications.php:77
msgid "<strong>Google Analytics UTM codes:</strong><br/>Adding Google Analytics UTM codes is not mandatory, it will however enable you to get detailed insights into how your products are performing in Google Analytics reporting and allow you to tweak and tune your campaign making it more profitable. We strongly advise you to add the Google Analytics tracking. When enabled the plugin will append the Google Analytics UTM parameters to your landingpage URL's."
msgstr "<strong>谷歌分析 UTM 代码：</strong><br/>添加 Google Analytics UTM 代码不是强制性的，但它使您能够详细了解您的产品在 Google Analytics（分析）中的表现，并允许您调整和调整广告系列，使其更有利可图。我们强烈建议您添加 Google 分析跟踪。启用后，插件会将 Google 分析 UTM 参数追加到您的着陆页 URL 中。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:73
#: classes/class-admin-notifications.php:73
msgid "Create filter and rules so exactly the right products end up in your product feed. These filters and rules are only eligable for the current product feed you are configuring and will not be used for other feeds.<br/><br/><strong>Filters:</strong> Exclude or include products that meet certain conditions. [<strong><i><a href=\"https://adtribes.io/how-to-create-filters-for-your-product-feed/\" target=\"_blank\">Detailed information and filter examples</a></i></strong>] or [<strong><i><a href=\"https://adtribes.io/create-a-product-feed-for-one-specific-category/\" target=\"_blank\">Create a product feed for just 1 category</a></i></strong>]<br/><strong>Rules:</strong> Change attribute values based on other attribute values or conditions.[<strong><i><a href=\"https://adtribes.io/how-to-create-rules/\" target=\"_blank\">Detailed information about rules and some examples</a></i></strong>]<br/><br/>Order of execution: the filters and rules will be executed in the order of creation."
msgstr "创建过滤器和规则，使正确的产品最终出现在您的产品源中。这些筛选器和规则仅适用于您配置的当前产品源，不会用于其他源。<br/><br/><strong>过滤器：</strong> 排除或包括满足特定条件的产品。[<strong><i><a href=\"https://adtribes.io/how-to-create-filters-for-your-product-feed/\" target=\"_blank\">详细信息和筛选示例</a></i></strong>] 或 [<strong><i><a href=\"https://adtribes.io/create-a-product-feed-for-one-specific-category/\" target=\"_blank\">只为 1 类创建产品源</a></i></strong>]<br/><strong>规则：</strong> 根据其他属性值或条件更改属性值。[<strong><i><a href=\"https://adtribes.io/how-to-create-rules/\" target=\"_blank\">有关规则和一些示例的详细资料</a></i></strong>]<br/><br/>执行顺序：筛选器和规则将按创建顺序执行。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:69
#: classes/class-admin-notifications.php:69
msgid "Mapping your product categories to the channel categories will increase changes of getting all your products listed correctly, thus increase your conversion rates."
msgstr "将产品类别映射到渠道类别将增加正确列出所有产品的更改，从而提高转化率。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:65
#: classes/class-admin-notifications.php:65
msgid "Please drag and drop the attributes you want to be in your product feed from left to right."
msgstr "请从左到右拖放要在产品源中的属性。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:61
#: classes/class-admin-notifications.php:61
msgid "Map your products or categories to the categories of your selected channel. For some channels adding their categorisation in the product feed is mandatory. Even when category mappings are not mandatory it is likely your products will get better visibility and higher conversions when mappings have been added."
msgstr "将产品或类别映射到所选频道的类别。对于某些渠道，在产品源中添加其分类是必需的。即使类别映射不是强制性的，在添加映射后，您的产品也可能获得更好的可见性和更高的转化率。"

#: trunk/classes/class-admin-notifications.php:57
#: classes/class-admin-notifications.php:57
msgid "Please select the country and channel for which you would like to create a new product feed. The channel drop-down will populate with relevant country channels once you selected a country. Filling in a project name is mandatory."
msgstr "请选择您要为之创建新产品源的国家/地区和渠道。选择国家/地区后，频道下拉列表将填充相关国家/地区频道。必须填写项目名称。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://www.adtribes.io/support/?utm_source=wpadmin&utm_medium=plugin&utm_campaign=woosea_product_feed_pro"
msgstr "https://www.adtribes.io/support/?utm_source=wpadmin&utm_medium=plugin&utm_campaign=woosea_product_feed_pro"

#. Plugin Name of the plugin
#: trunk/woocommerce-sea.php:873 woocommerce-sea.php:873
msgid "Product Feed PRO for WooCommerce"
msgstr "Product Feed PRO for WooCommerce"

#: trunk/woocommerce-sea.php:874 woocommerce-sea.php:874
msgid "Create feed"
msgstr "创建源"

#: trunk/woocommerce-sea.php:874 woocommerce-sea.php:874
msgid "Feed configuration"
msgstr "产品源配置"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.adtribes.io"
msgstr "https://www.adtribes.io"

#. Author of the plugin
msgid "AdTribes.io"
msgstr "AdTribes.io"

#. Description of the plugin
msgid "Configure and maintain your WooCommerce product feeds for Google Shopping, Facebook, Remarketing, Bing, Yandex, Comparison shopping websites and over a 100 channels more."
msgstr "为Google Shopping，Facebook，Remarketing，Bing，Yandex，对比购物网站和100多个渠道配置和维护您的WooCommerce产品源。"

#: trunk/woocommerce-sea.php:875 trunk/pages/admin/woosea-manage-feed.php:142
#: woocommerce-sea.php:875 pages/admin/woosea-manage-feed.php:142
msgid "Manage feeds"
msgstr "管理源"

#: trunk/woocommerce-sea.php:873 woocommerce-sea.php:873
msgid "Product Feed Pro"
msgstr "Product Feed Pro"